邊到有水氣制插座買？

價錢大約幾多？邊到買平？

洗唔洗咁穩陣
定係舊樓冇水氣制？

d舊電箱無水氣制 安全d唔好咩？

通常係寫字樓俾電腦用
你不如執執個電箱好過啦

原來有啲咁嘅嘢

幾錢過邊到有得買？

歡迎來到學術台

去中興電業問下，可能會有

rs 見到 2插最平 350
電氣5金可能都有

ABB有出呢款 但樓主打算比咩loading用？

電腦

冇水氣制就搵師傅加啦
淨係獨立裝俾插蘇有咩用呀
唔好唔識又貪得意走去換

咁你識唔識

無牌就唔好整
搵師傅幾舊水搞掂啦

買定料搵師傅整
如果直接整一個要$680
我有十個要整

今晚去

你整完 個fuse箱有水氣制未又係一次過跳
Fuse箱有RCD既話 你fuse箱都要搞
識唔識架你

Fuse箱加條水氣fuse都係舊幾水
一下管哂d插蘇
你個個插加都差唔多成幾千銀
又麻煩又貴
真係第一次見人水氣落插蘇到

咪係 笑死人

可能佢想獨立跳呢

佢電腦想獨立跳
睇返上面1個插so都幾舊水.
D 錢點解唔夾埋買個大既後備電系統
獨立斷電, 又可以loading 管理

我需要獨立一個插頭跳制的話唔應響其他
唔係插頭平d？

無錯

仲撚蠢
改隻rcbo一勞永逸啦

暫時搵到 單制$110

後備電系統係咩黎？

我需要獨立跳 請賜教

咁應該點做先唔比人笑？

咁手拖手好多組 佢果個想法應該唔想應該其他
不過要睇番 有機會你果個rcd跳得仲快 同埋果d插座我覺得好快玩完
Btw 請唔請人做 廉價勞工

醫院都係咁 笑咩

我三相電相 要搵過d電制 上面有圖
巴打有a牌嗎？

你上面既圖點睇都係單相

想問下人地想獨立跳個電腦 唔影響其他so 有咩問題
有咩咁好笑

rcbo就係將其中一組獨立出黎
唔會受其他過水氣制既線路跳脫影響

你果度係一組 佢係要一個 唔同既

Btw 冇 我搵個a牌蒲一陣頭得唔得

上中下三個箱

獨撚更可怕

如果換你果d唔洗off 總 一組組黎都得
換rcbo 果d就停電啦

不過都係果句 換完都可能跳rcd 試過 唔知點解大陸水汽制敏感到呢

淨係俾一隻又真係吹佢唔脹既
但當你一隻so改隻rcbo都係甩兩條穿多兩條
日後加改保養又容易
同係你加隻同水氣制一齊跳既插so邊個底諗d

需求問題 同埋買rcbo都未必fit佢個箱既位
舊箱係差少少就少少

我隻箱獨立唔到水氣？

想獨立跳
加上你用緊舊電箱

你既情況就換插蘇啦

不過到底點解要想獨立？
你都已經有水總
電腦又唔會成日跳

劉名等睇樓主電撚死

我買定材料格定價 比師傅做

以防萬一 全屋跳曬又要搵返個箱整返個制
但聽講呢d水氣插座 好敏感成日跳

樓上d撚樣 識小小野扮晒野屌鳩人 扮晒老師傅
好心啦 真係專業點會咁 樓主仲要信d柒頭